外邊好凍既英文是甚麼？

暫時未見到第二個廣告

very cold outside

Outside ho lun cold